《九寸長？》如何正確量度陽具長度？

如果咁度，我應該有8寸長